{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 B612펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数に対する料金として基準人数を超えると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談する必要があり、宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約については先に予約された件が優先され、ペンションはそれに対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、セミナー室が提供されます。 バーベキュー場や共用キッチンも利用可能で、有料洗濯や手荷物預かりサービスも提供しています。 また、ファミリー渓谷が近く、旅行者に利便性を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金として基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談する必要があります。宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約については先に予約された件が優先され、ペンションはそれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、セミナー室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場や共用キッチンも利用可能で、有料洗濯や手荷物預かりサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が近く、旅行者に利便性を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 553
    }
}